[狗隻角度分析]你有冇良心架?

無論係咪真係有講"你有冇良心架?"呢句，都想同大家一齊分析狗隻思維

我諗狗隻意思係我救左你，你仲諗住跳橋黎跣我一鑊，你有冇良心架。番到狗竇你就知味道!

令我諗起有狗隻幾五年前fb post過既一張gif圖(見以下youtube link)，gif圖開始係段片既第24秒左右。

佢大概意思係話有外國勢力，佢地雖然傷害少部分人，但擋住左更大既禍害(佢地認為)，點解香港人唔識知恩圖執。

而家都應該係一樣咁諗
“香港人唔識知恩圖執，你地有冇良心架？
你不仁我不義，就打L哂你地班暴徒。”

最後大家將段片拉番第一秒睇 根本就係個巨人自己整舊滾石出黎危害人間，正一仆街。

我冇嘢講